有冇人試過舊屎太大擦損左屎眼

岩岩屙屎果陣feel到有夠好大既事
一出力可能速度太快擦損左屎眼
搞到而家好撚痛
用廁紙果陣搞到又有血又有屎

有冇得睇下有幾大舊

舊屎唔會乾到咁

肯定唔係?

試過 成個屎坑染紅哂 嚇撚死我

可能係舊屎生倒刺 所以你順方向屙佢出黎會擦損 你試下宜加逆方向塞番入去隻屎眼果到 一定冇事

留意返 如果血係黑色 就有機會係痔瘡

洗唔洗幫你茶返啲藥膏

紅色
屌突然覺得自己好好彩
唔係生痔瘡
因為唔係第一次既關係
加上我真係feel到舊屎好大
聽講痔瘡應該幾手尾長
所以應該唔係痔瘡

認真post冇人理

紅色血好似係內痔

yes 樓主高興得太早

試試舊屎大舊到沖唔走，屙嗰陣痛到好似屎眼裂開咁

試過大到卡左係屎眼 用力谷左15分鐘先成功屙出黎

Same
人爆石我爆石，嗰次成舊原石屙出黎

肛裂呀 食多d菜生果 熱氣呀

黑屎的話分分鐘係大腸癌

但係通常一個星期就冇野

無試過,不過試過碌鳩太大擦損左條女個西

吉損左下話

唔柯損係無野 又唔會點痛